吉隆坡有咩好吃？

次次去都會食阿羅街間高佬魚頭米 點知執鳩咗

黃亞華係ok 不過好似得遊客會食 無咩當地人會去食 應該有其他燒雞翼好食過佢

各位巴絲仲有無其他推介？

madam kwan？

食過 無咩特別

1. 肉骨茶
2. 辣湯(胡椒湯）
3. Satay(you’ll have to travel away from the city)
4. Mamak(Malaysian restaurant)
5. Asam laksa
6. Curry laksa
7. 拉茶
8. 炒粿条
9. 啦啦麵(not famous throughout Malaysia)
10. 雞飯(lunch only, have to travel away from the city)

由馬拉既朋友提供比我

完全無店名

仲有無邊間魚頭米好食

萬利肉骨茶
呢間瓦煲肉骨茶好正

印象中有食過 記得唔錯

賓賓

肥佬蟹

肉骨茶

之前係茨廠街食過間瓦煲老鼠粉好撚正

唔吃蟹

Macaron

係咪其實無

淋園火鍋-食南瓜粥打bino

我入過去巴生食橋底肉骨茶

半山芭嗰頭好似都多好嘢食

馬來西亞好玩咩

satay巿中心去開sogo對面間capital cafe （佢沙嗲果檔剩開4-7)
唐人街有條中華巷可以一試佢豬腸粉同咖喱面

黎緊3月再去吉隆坡搵食
唐人街: 勝記老鼠粉
阿羅街: 新翠園餐廳 炒青龍菜 薑蔥鹿肉 上湯LaLa
馬來西亞必飲: 桔仔酸梅